我想問下有冇人覺得想嘔?如果有大部分人突然間想嘔， 咁有可能係隔離嘅核電廠爆😱

如題

有冇野可以check到 ？

啱啱feel到棟樓左右左右咁搖左2-3秒

係會發生， 你自己睇下先啦

我想問 係有冇集體呀， 唔係一小部分人

冇想嘔但值得留意

push